金價集中討論區

金價已突破近期位，1500usd
大家覺得金價可唔可以挑戰歷史高位$1900 以上

無人玩金

睇咗 1600 先

買實金太遲？

有冇機會回返D

想買d 實金搏下，金幣會唔會係好選擇？

金幣一安士最平都$300-$400差價
買利昌 泗利 金城既金粒抵d
一兩（大約1.203安士）差價大約$200
恒生五兩金條差價就最低 但五兩講緊七萬幾蚊

呢轉如果回到1450應該入 1400既賣底褲 all in

1400講緊唔夠半個月前既事果時點解唔買

1250 坐到而家

講還講 希望大家唔好比人呃左去買cfd

依家貴

好想賣曬結婚時個啲金器

2012我就係比信高登仔買左20萬實金，仲未返到家鄉

實金唔怕啦 長遠計唔會輸
反而紙金好容量屎忽痕出出入入左一巴右一巴
侓有大把股票輸到仆街

今年唔止貿易戰令到金升，超多不利因素，仲要單單都係海潚吸

20萬當年夠嘉湖山莊首期
仲比我老母同老婆屌到今日

好彩冇賣走d 金飾。

買金救港
唔好比錢投資落支那

無人買紙黃金?

想炒吓，但買唔到 future
除咗2840 有咩可以用 leverage 炒?

UGLD

當你2012年高位買都係$1800左右
2013年低位$1200
輸1/3
仲有12萬

12萬係2013年都夠比大半屯門樓首期

3x唔同future

跌完升返同一個位 你都要輸錢

好多飾金想賣但個spread 勁大

對比當年大藍籌思跌環球己經好好

係更差，有幾可個個月總有幾個國家減息

一定得

金價過多 1-2 年，一定破 $1900 ..
而家貨幣戰，個個貶值~ 將來唔買金可以買咩

買左KL PAAS WPM
金銀比都到左歷史新高
除左金仲擺左小小去銀

1818點睇？

PE60

買呢d股不如買期金或者3x ETF

邊度有3X ETF?

利申
我支持實金
leverage咁買ETF/金礦股 或者3x ETF的話
變左炒股

方向咁明顯 逢低吸納都 ok

買鴻運金幣好唔好？

買黃金etf係咪一樣？

好多時鴻運個premium貴過楓葉
唔抵買
一定要金幣就楓葉啦
唔介意樣衰就買利昌同銀行既五兩裝

IAU

師兄，想請教吓楓葉同鴻運有咩分別，如果金價升10%？鴻運會升得少啲？

金呢家野 唔理金幣金粒金條
買入價=國際金價+溢價
溢價取決於間賣比你果間商戶

一兩裝金粒/五兩裝金條：
利昌 泗利 金城 各大銀行就最低溢價 一兩溢價由幾十蚊到約$200不等（1.x%）
金鋪就搵鳩笨柒 一兩就食你$600-$900 (5-7%不等)
所以係金鋪買金粒係on9中既on9 買飾金都叫做可以戴上身 但比咁撚高溢價係金鋪買金粒同倒錢落海無分別

金幣：
間間唔同 楓葉金幣個溢價通常係金價既2-5%
所以一定要格下價 否則又係倒錢落海
而有d金幣（收藏幣）個溢價可以去到40-50%
嫌錢多的話可以買來玩下

外國大廠金條：
有50g 100g 250g 500g 1000g
溢價通常都少於5% 但對比金粒同金條都係搵笨

而不論你件金幾撚靚 楓業又好 鴻運又好 收藏幣又好 外國貨土炮貨又好
到你賣果時只會計重量
即係話你將粒金幣搓圓壓扁五馬分屍都得 只要無輕到就唔會影響回收價全部當殘金咁收

去英國皇家鑄幣公司開左個戶口, 前幾日入左啲金, 而家已經有少少賺, 順便離開香港銀行體系

thx,邊間銀行有得買楓葉？問過恆生話冇

搵到間恆生話有，但唔係原裝套，$11805，只會用恆生膠套包住，咁個價會唔會差好遠？

沈大師話會升到$6000USD

allin 左GLL想死

all in 左 2899, 想死 廢到

係唔係連登仔入貨

好感動

GLD

有平買平
無論你件金既手工靚到識飛
不論係金身玉皇大帝像定金型米田共
回收時只會計金價

個道理等同一隻雞
去酒店屌要比$1000
係唐樓141屌就$400
咁你點解要比多$600去酒店屌

同呢間買信唔信得過？

信得過
Kitco
LPM
銀行
全部都信得過

仲有帝鋒都信得過

我買咗紙金就算

US ETF GXD la.

咁又唔係，如果去熔金鋪賣金，大行飾金賣到既金價會貴幾舊水，e.g. 周大褔，周生生

熔金鋪 reference: 上環忠記

飾金還飾金 金粒還金粒

大行飾金回收價高係因為絕大部份（包括大行）聲稱係9999既飾金都唔足成色
越複雜既款成色越低
例如龍鳳鐲 成色可能得90%

竟然無人睇黃金基金

newbie lm

希望你既燈力充足 199999流明

35 坐到而家

🤙🤙🤙

Lol paper bug

Pic pls wanna see

多謝你咁睇得起我

金係市場少有的anti RMB. 所有唔睇好人仔的大陸佬，除左美元，就係全力買金

金不嬲都唔會直上直落，買d都放埋一邊就得

趺左30 usd
Good lamp. Son🤙🏻

小小調整黎姐，呃我唔到

仲有
仲乜叫俄女
你巳燈到佢冇息派
唔好燈死佢ok?

2蚊買揸到而家，驚閪咩

逢連登仔推既野都收皮
係時候放哂d金

1818 岩岩破左頂，怕咩？ 金價直升上1900 usd 不是夢

自膠， 金粒邊間都一樣

agree

快D放撚晒D 815 1818 2899 1787

連登仔未推金
暫時只見到連登仔推股票推美金外匯

如果去到一個位中國大媽+你同我老母盲搶金
咁就真係要賣啦

早幾年金價冇咁高，
成日打去屋企附近間上商 成日話冇貨，其實真唔真

攪到都冇心情冇左回事

而家升到咁高

現價你會買入定沽出？

堅你先好講

NUGT

果陣時冇買，所以咩都冇

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

實金可以買，但佔百分比不能太多

如果我99% 身家買左實金會點？

下......

我會日日推爆佢

無可能的事

你咪去問下各大金鋪既職員
呢個係行規
所有金鋪其實都違反緊商品說明條例架
金鋪絕大部份飾金都唔係9999
d焊接位同扣位無可能用9999金去焊

只不過佢回購自己既出品時照當你9999金

升左你就係英雄
跌左就要坐艇兼唔似股票有息收
thats it

如果1%貨幣夠你日常開支就冇問題
凡事有週期

唔知你身家幾多
但諗下條金點放都幾煩
特別屋企情況複雜or有工人
真係比人攞去溶左就喊三聲

同金講週期

我就係鍾意佢冇色

最心痛是 買金太遲

有些金價 不可等某個日子

講得比較好聽d咁解
祝各位好運...

實金驚春

唔明
你想話金無週期只會向上
定係想講金個週期好多 以十年計？

9995

逃生門已閂】中國傳限黃金進口

黃金就爆嗎

只會向下又得唔得？

咁既盲十我樓下個看更都戴緊

由 #290 非洲彭定康 2017年11月13日 16:34:35
開始睇 保證笑撚死你

你買到先上黎笑啦，你隻盲十加iwatch 都未買到
之前又拎盲十金條撻人，而家就笑人拎金撈撻你，小學雞。學我用條車匙壓住張紙囉

著羅衣都要減左肥著先好睇

咁黃金ETF點睇？

真？

我1230

平民唔準走資
讓領導和黨先走

呢款喺邊度買? Premium 高唔高

自己search Argor Heraeus

賀利氏

要㩒住demand......
即係demand超勁

唔好意思，借一借位~

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

講到咁肯定 訓左身未